# Teste Oráculo Ruby

Desenvolva uma aplicação em Ruby on Rails que implemente as especificações a seguir:

- Usuário pode se cadastrar
- Usuário pode fazer login
- Usuário pode criar tarefas que podem ter status 'todo' ou 'done'
- Usuário pode listar as próprias tarefas separadas por status
- Usuário pode editar as próprias tarefas
- Usuário pode excluir as próprias tarefas
- Usuário pode alterar o status das tarefas na própria listagem

Utilize a ferramenta que preferir para os testes automatizados

## Instruções:

- Crie um clone deste repositório
- Crie commits que reproduzam os passos do seu planejamento
